有無巴絲試過屙屙下屎沖廁？

屌你老母円方個屎坑真係有夠仆街
個廁板窄到仆街，個沖水sensor敏感到仆街，仲要d廁格full到仆街
幾經辛苦終於搵到格可以安然享受屙屎既快感
一除褲一坐底一谷氣一條條
點撚知你老母未撚屙完屎就同我沖廁
搞撚到要搖擺屎忽黎回避反壓出黎既屎汁
你話係洗patpat廁板同我洗屎忽都無咁嬲
屌你老母一次未完又沖多幾次，分分鐘上落咁
我懷疑個sensor就痴左係我個欏柚度
你老母屈機sir嗱嗱聲同我搞掂佢，真心嬲

咁附近廁所有邊間高質過佢

不嬲都係咁 唔想見到自己啲屎

有時自己都覺得太臭
會主動沖一沖廁再繼續